====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour accueillir cet atelier , j ' ai déménagé des services de la mairie installés en centre-ville dans l ' ancienne loge de concierge d ' une tour désaffectée située à la périphérie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

